由今日開始應該日日癱瘓機場

但並唔係長期佔領
而係每朝去佔，夜晚走
務求令所有航班取消

今日目標已經達成
大家應該走

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉